影人地柯尿俾高層大佬見到

話說啱食完飯 梗係去公廁柯番督長命尿之後返去瞓下覺
咁我同我同事一齊去柯 隔壁有個呀叔急急步係我地隔離入去 點知入到去見到佢成隻狗嘅款柯尿笑撚到仆街

我就梗係拎出我手機影低佢 影其間突然有個熟悉身影喺隔壁
我一望
柯完出去佢仲對住我同事陰陰咀笑
死啦 我嚟咗2個月咋 唔知會點諗我份人

On9 公廁影相犯法

樓主做清潔

影人去廁所
你唔係假膠既話，都好撚缺德無品
今時今日居然有人明目張膽在廁所偷拍男人如廁

個Post好撚臭 成陣尿壓味

對唔住警察叔叔
知錯

影阿叔俾人拉

Child登連清潔工都有

要坐監了

記者朋友我係連登戰神